import shuffleArray from '../shuffleArray/shuffleArray'

const Questions_Fiscalite = [
  {
    question: 'Quelle est la principale source de revenus fiscaux en France?',
    options: shuffleArray([
      'TVA',
      'Impôt sur le revenu',
      'Impôt sur les sociétés',
    ]),
    answer: 'TVA',
  },
  {
    question: 'Quel est le taux standard de TVA en Allemagne?',
    options: shuffleArray(['19%', '16%', '21%']),
    answer: '19%',
  },
  {
    question: 'Quel pays africain a le taux de TVA le plus élevé?',
    options: shuffleArray(['Gabon', "Côte d'Ivoire", 'Afrique du Sud']),
    answer: 'Gabon',
  },
  {
    question: "Quel est le taux de l'impôt sur les sociétés en Espagne?",
    options: shuffleArray(['25%', '30%', '20%']),
    answer: '25%',
  },
  {
    question:
      "Quel pays européen a le taux d'impôt sur le revenu le plus élevé?",
    options: shuffleArray(['Suède', 'Danemark', 'Belgique']),
    answer: 'Suède',
  },
  {
    question: 'Quel est le taux de TVA en Afrique du Sud?',
    options: shuffleArray(['15%', '18%', '20%']),
    answer: '15%',
  },
  {
    question: "Quel est le taux de l'impôt sur les sociétés au Royaume-Uni?",
    options: shuffleArray(['19%', '25%', '21%']),
    answer: '19%',
  },
  {
    question:
      'Quel pays africain a récemment introduit une taxe sur les services numériques?',
    options: shuffleArray(['Kenya', 'Nigeria', 'Ghana']),
    answer: 'Kenya',
  },
  {
    question: 'Quel est le taux de TVA en Italie?',
    options: shuffleArray(['22%', '20%', '18%']),
    answer: '22%',
  },
  {
    question: 'Quel pays européen a le taux de TVA le plus bas?',
    options: shuffleArray(['Luxembourg', 'Malte', 'Chypre']),
    answer: 'Luxembourg',
  },
  {
    question: "Quel est le taux de l'impôt sur les sociétés en France?",
    options: shuffleArray(['28%', '30%', '25%']),
    answer: '28%',
  },
  {
    question:
      "Quel pays africain a le taux d'impôt sur le revenu le plus élevé?",
    options: shuffleArray(['Afrique du Sud', 'Maroc', 'Tunisie']),
    answer: 'Afrique du Sud',
  },
  {
    question: 'Quel est le taux de TVA en Belgique?',
    options: shuffleArray(['21%', '19%', '23%']),
    answer: '21%',
  },
  {
    question: 'Quel pays européen a récemment réduit son taux de TVA?',
    options: shuffleArray(['Allemagne', 'Grèce', 'Portugal']),
    answer: 'Allemagne',
  },
  {
    question: "Quel est le taux de l'impôt sur les sociétés en Italie?",
    options: shuffleArray(['24%', '26%', '22%']),
    answer: '24%',
  },
  {
    question: 'Quel pays africain a le taux de TVA le plus bas?',
    options: shuffleArray(['Nigeria', 'Botswana', 'Sénégal']),
    answer: 'Botswana',
  },
  {
    question: 'Quel est le taux de TVA en Espagne?',
    options: shuffleArray(['21%', '19%', '23%']),
    answer: '21%',
  },
  {
    question:
      "Quel pays européen a le taux d'impôt sur les sociétés le plus bas?",
    options: shuffleArray(['Irlande', 'Hongrie', 'Bulgarie']),
    answer: 'Irlande',
  },
  {
    question: "Quel est le taux de l'impôt sur les sociétés en Allemagne?",
    options: shuffleArray(['15%', '20%', '25%']),
    answer: '15%',
  },
  {
    question: 'Quel pays africain a récemment augmenté son taux de TVA?',
    options: shuffleArray(['Ghana', 'Kenya', 'Tanzanie']),
    answer: 'Ghana',
  },
  {
    question: 'Quel est le taux de TVA au Portugal?',
    options: shuffleArray(['23%', '21%', '19%']),
    answer: '23%',
  },
  {
    question: 'Quel pays européen a le taux de TVA le plus élevé?',
    options: shuffleArray(['Hongrie', 'Suède', 'Danemark']),
    answer: 'Hongrie',
  },
  {
    question: "Quel est le taux de l'impôt sur les sociétés en Belgique?",
    options: shuffleArray(['25%', '30%', '20%']),
    answer: '25%',
  },
  {
    question:
      "Quel pays africain a le taux d'impôt sur les sociétés le plus bas?",
    options: shuffleArray(['Maurice', 'Botswana', 'Seychelles']),
    answer: 'Maurice',
  },
  {
    question: 'Quel est le taux de TVA en Grèce?',
    options: shuffleArray(['24%', '22%', '20%']),
    answer: '24%',
  },
  {
    question:
      'Quel pays européen a récemment introduit une taxe sur les services numériques?',
    options: shuffleArray(['France', 'Italie', 'Espagne']),
    answer: 'France',
  },
  {
    question: "Quel est le taux de l'impôt sur les sociétés en Suède?",
    options: shuffleArray(['21.4%', '22%', '20.6%']),
    answer: '21.4%',
  },
  {
    question: 'Quel pays africain a le taux de TVA le plus bas?',
    options: shuffleArray(['Nigeria', 'Botswana', 'Sénégal']),
    answer: 'Botswana',
  },
  {
    question: 'Quel est le taux de TVA en Finlande?',
    options: shuffleArray(['24%', '22%', '20%']),
    answer: '24%',
  },
  {
    question:
      "Quel pays européen a le taux d'impôt sur les sociétés le plus bas?",
    options: shuffleArray(['Irlande', 'Hongrie', 'Bulgarie']),
    answer: 'Irlande',
  },
  {
    question: "Quel est le taux de l'impôt sur les sociétés en Norvège?",
    options: shuffleArray(['22%', '24%', '20%']),
    answer: '22%',
  },
  {
    question: 'Quel pays africain a récemment augmenté son taux de TVA?',
    options: shuffleArray(['Ghana', 'Kenya', 'Tanzanie']),
    answer: 'Ghana',
  },
  {
    question: 'Quel est le taux de TVA en Autriche?',
    options: shuffleArray(['20%', '18%', '22%']),
    answer: '20%',
  },
  {
    question: 'Quel pays européen a le taux de TVA le plus élevé?',
    options: shuffleArray(['Hongrie', 'Suède', 'Danemark']),
    answer: 'Hongrie',
  },
  {
    question: "Quel est le taux de l'impôt sur les sociétés en Finlande?",
    options: shuffleArray(['20%', '22%', '24%']),
    answer: '20%',
  },
  {
    question:
      "Quel pays africain a le taux d'impôt sur les sociétés le plus bas?",
    options: shuffleArray(['Maurice', 'Botswana', 'Seychelles']),
    answer: 'Maurice',
  },
  {
    question: 'Quel est le taux de TVA en Suède?',
    options: shuffleArray(['25%', '23%', '21%']),
    answer: '25%',
  },
  {
    question:
      'Quel pays européen a récemment introduit une taxe sur les services numériques?',
    options: shuffleArray(['France', 'Italie', 'Espagne']),
    answer: 'France',
  },
  {
    question: "Quel est le taux de l'impôt sur les sociétés en Norvège?",
    options: shuffleArray(['22%', '24%', '20%']),
    answer: '22%',
  },
  {
    question: 'Quel est le taux de TVA au Japon?',
    options: shuffleArray(['10%', '8%', '12%']),
    answer: '10%',
  },
  {
    question: 'Quel pays asiatique a le taux de TVA le plus élevé?',
    options: shuffleArray(['Inde', 'Chine', 'Philippines']),
    answer: 'Philippines',
  },
  {
    question: 'Quel est le taux de TVA en Chine?',
    options: shuffleArray(['13%', '15%', '17%']),
    answer: '13%',
  },
  {
    question:
      'Quel pays asiatique a récemment introduit une taxe sur les services numériques?',
    options: shuffleArray(['Inde', 'Indonésie', 'Malaisie']),
    answer: 'Inde',
  },
  {
    question: 'Quel est le taux de TVA en Inde?',
    options: shuffleArray(['18%', '20%', '15%']),
    answer: '18%',
  },
  {
    question: 'Quel pays asiatique a le taux de TVA le plus bas?',
    options: shuffleArray(['Singapour', 'Malaisie', 'Thaïlande']),
    answer: 'Singapour',
  },
  {
    question: 'Quel est le taux de TVA en Corée du Sud?',
    options: shuffleArray(['10%', '12%', '8%']),
    answer: '10%',
  },
  {
    question: 'Quel pays asiatique a récemment augmenté son taux de TVA?',
    options: shuffleArray(['Japon', 'Chine', 'Inde']),
    answer: 'Japon',
  },
  {
    question: 'Quel est le taux de TVA en Thaïlande?',
    options: shuffleArray(['7%', '10%', '12%']),
    answer: '7%',
  },
  {
    question: 'Quel pays asiatique a le taux de TVA le plus élevé?',
    options: shuffleArray(['Philippines', 'Indonésie', 'Vietnam']),
    answer: 'Philippines',
  },
  {
    question: 'Quel est le taux de TVA en Indonésie?',
    options: shuffleArray(['10%', '12%', '15%']),
    answer: '10%',
  },
  {
    question:
      'Quel pays asiatique a récemment introduit une taxe sur les services numériques?',
    options: shuffleArray(['Malaisie', 'Singapour', 'Thaïlande']),
    answer: 'Malaisie',
  },
  {
    question: 'Quel est le taux de TVA en Malaisie?',
    options: shuffleArray(['6%', '8%', '10%']),
    answer: '6%',
  },
  {
    question: 'Quel pays asiatique a le taux de TVA le plus bas?',
    options: shuffleArray(['Singapour', 'Thaïlande', 'Vietnam']),
    answer: 'Singapour',
  },
  {
    question: 'Quel est le taux de TVA au Vietnam?',
    options: shuffleArray(['10%', '12%', '8%']),
    answer: '10%',
  },
  {
    question: 'Quel pays asiatique a récemment augmenté son taux de TVA?',
    options: shuffleArray(['Inde', 'Chine', 'Japon']),
    answer: 'Japon',
  },
  {
    question: 'Quel est le taux de TVA en Arabie Saoudite?',
    options: shuffleArray(['15%', '10%', '12%']),
    answer: '15%',
  },
  {
    question: 'Quel pays asiatique a le taux de TVA le plus élevé?',
    options: shuffleArray(['Philippines', 'Indonésie', 'Vietnam']),
    answer: 'Philippines',
  },
  {
    question: 'Quel est le taux de TVA en Israël?',
    options: shuffleArray(['17%', '15%', '18%']),
    answer: '17%',
  },
  {
    question:
      'Quel pays asiatique a récemment introduit une taxe sur les services numériques?',
    options: shuffleArray(['Inde', 'Indonésie', 'Malaisie']),
    answer: 'Inde',
  },
  {
    question: 'Quel est le taux de TVA en Turquie?',
    options: shuffleArray(['18%', '20%', '15%']),
    answer: '18%',
  },
  {
    question: 'Quel pays asiatique a le taux de TVA le plus bas?',
    options: shuffleArray(['Singapour', 'Malaisie', 'Thaïlande']),
    answer: 'Singapour',
  },
  {
    question: 'Quel est le taux de TVA en Russie?',
    options: shuffleArray(['20%', '18%', '15%']),
    answer: '20%',
  },
  {
    question: 'Quel pays asiatique a récemment augmenté son taux de TVA?',
    options: shuffleArray(['Japon', 'Chine', 'Inde']),
    answer: 'Japon',
  },
  {
    question: 'Quel est le taux de TVA en Iran?',
    options: shuffleArray(['9%', '10%', '12%']),
    answer: '9%',
  },
  {
    question: 'Quel pays asiatique a le taux de TVA le plus élevé?',
    options: shuffleArray(['Philippines', 'Indonésie', 'Vietnam']),
    answer: 'Philippines',
  },
  {
    question: 'Quel est le taux de TVA en Pakistan?',
    options: shuffleArray(['17%', '15%', '18%']),
    answer: '17%',
  },
  {
    question:
      'Quel pays asiatique a récemment introduit une taxe sur les services numériques?',
    options: shuffleArray(['Malaisie', 'Singapour', 'Thaïlande']),
    answer: 'Malaisie',
  },
  {
    question: 'Quel est le taux de TVA en Bangladesh?',
    options: shuffleArray(['15%', '12%', '10%']),
    answer: '15%',
  },
  {
    question: 'Quel pays asiatique a le taux de TVA le plus bas?',
    options: shuffleArray(['Singapour', 'Thaïlande', 'Vietnam']),
    answer: 'Singapour',
  },
  {
    question: 'Quel est le taux de TVA en Sri Lanka?',
    options: shuffleArray(['8%', '10%', '12%']),
    answer: '8%',
  },
  {
    question: 'Quel pays asiatique a récemment augmenté son taux de TVA?',
    options: shuffleArray(['Inde', 'Chine', 'Japon']),
    answer: 'Japon',
  },
  {
    question: 'Quel est le taux de TVA en Afghanistan?',
    options: shuffleArray(['10%', '12%', '15%']),
    answer: '10%',
  },
  {
    question: 'Quel pays asiatique a le taux de TVA le plus élevé?',
    options: shuffleArray(['Philippines', 'Indonésie', 'Vietnam']),
    answer: 'Philippines',
  },
  {
    question: 'Quel est le taux de TVA en Irak?',
    options: shuffleArray(['10%', '12%', '15%']),
    answer: '10%',
  },
  {
    question:
      'Quel pays asiatique a récemment introduit une taxe sur les services numériques?',
    options: shuffleArray(['Inde', 'Indonésie', 'Malaisie']),
    answer: 'Inde',
  },
  {
    question: 'Quel est le taux de TVA en Jordanie?',
    options: shuffleArray(['16%', '18%', '20%']),
    answer: '16%',
  },
  {
    question: 'Quel pays asiatique a le taux de TVA le plus bas?',
    options: shuffleArray(['Singapour', 'Malaisie', 'Thaïlande']),
    answer: 'Singapour',
  },
  {
    question:
      'Quel document est requis pour une auto-déclaration fiscale en France?',
    options: shuffleArray([
      'Formulaire 2042',
      'Formulaire 2065',
      'Formulaire 2074',
    ]),
    answer: 'Formulaire 2042',
  },
  {
    question:
      'Quel est le délai pour soumettre une auto-déclaration fiscale en Allemagne?',
    options: shuffleArray(['31 juillet', '30 juin', '31 août']),
    answer: '31 juillet',
  },
  {
    question:
      'Quel document accompagne une auto-déclaration fiscale au Royaume-Uni?',
    options: shuffleArray(['SA100', 'SA105', 'SA102']),
    answer: 'SA100',
  },
  {
    question:
      'Quel est le taux de pénalité pour une déclaration fiscale tardive en Espagne?',
    options: shuffleArray(['5%', '10%', '15%']),
    answer: '5%',
  },
  {
    question:
      'Quel document est requis pour une auto-déclaration fiscale en Italie?',
    options: shuffleArray(['Modello 730', 'Modello Redditi', 'Modello 770']),
    answer: 'Modello 730',
  },
  {
    question:
      'Quel est le délai pour soumettre une auto-déclaration fiscale en Belgique?',
    options: shuffleArray(['30 juin', '31 juillet', '30 septembre']),
    answer: '30 juin',
  },
  {
    question:
      'Quel document accompagne une auto-déclaration fiscale en Suisse?',
    options: shuffleArray(['Formulaire 11', 'Formulaire 13', 'Formulaire 15']),
    answer: 'Formulaire 11',
  },
  {
    question:
      'Quel est le taux de pénalité pour une déclaration fiscale tardive en Portugal?',
    options: shuffleArray(['10%', '20%', '25%']),
    answer: '10%',
  },
  {
    question:
      'Quel document est requis pour une auto-déclaration fiscale en Suède?',
    options: shuffleArray(['INK1', 'INK2', 'INK3']),
    answer: 'INK1',
  },
  {
    question:
      'Quel est le délai pour soumettre une auto-déclaration fiscale en Norvège?',
    options: shuffleArray(['30 avril', '31 mai', '30 juin']),
    answer: '30 avril',
  },
  {
    question:
      'Quel document accompagne une auto-déclaration fiscale en Finlande?',
    options: shuffleArray([
      'Formulaire 50A',
      'Formulaire 60A',
      'Formulaire 70A',
    ]),
    answer: 'Formulaire 50A',
  },
  {
    question:
      'Quel est le taux de pénalité pour une déclaration fiscale tardive en Danemark?',
    options: shuffleArray(['2%', '4%', '6%']),
    answer: '2%',
  },
  {
    question:
      'Quel document est requis pour une auto-déclaration fiscale en Autriche?',
    options: shuffleArray(['Formulaire E1', 'Formulaire E2', 'Formulaire E3']),
    answer: 'Formulaire E1',
  },
  {
    question:
      'Quel est le délai pour soumettre une auto-déclaration fiscale en Irlande?',
    options: shuffleArray(['31 octobre', '30 novembre', '31 décembre']),
    answer: '31 octobre',
  },
  {
    question: 'Quel document accompagne une auto-déclaration fiscale en Grèce?',
    options: shuffleArray(['E1', 'E2', 'E3']),
    answer: 'E1',
  },
  {
    question:
      'Quel est le taux de pénalité pour une déclaration fiscale tardive en Pologne?',
    options: shuffleArray(['5%', '10%', '15%']),
    answer: '5%',
  },
  {
    question:
      'Quel document est requis pour une auto-déclaration fiscale en Hongrie?',
    options: shuffleArray(['SZJA', 'TAO', 'EVA']),
    answer: 'SZJA',
  },
  {
    question:
      'Quel est le délai pour soumettre une auto-déclaration fiscale en République Tchèque?',
    options: shuffleArray(['31 mars', '30 avril', '31 mai']),
    answer: '31 mars',
  },
  {
    question:
      'Quel document accompagne une auto-déclaration fiscale en Slovaquie?',
    options: shuffleArray(['DPFO', 'DPPO', 'DPN']),
    answer: 'DPFO',
  },
  {
    question:
      'Quel est le taux de pénalité pour une déclaration fiscale tardive en Bulgarie?',
    options: shuffleArray(['5%', '10%', '15%']),
    answer: '5%',
  },
  {
    question: 'Quel est le taux de TVA en Suisse?',
    options: shuffleArray(['7.7%', '8%', '6.5%']),
    answer: '7.7%',
  },
  {
    question: 'Quel pays européen a le taux de TVA le plus bas?',
    options: shuffleArray(['Luxembourg', 'Malte', 'Chypre']),
    answer: 'Luxembourg',
  },
  {
    question: 'Quel est le taux de TVA en Norvège?',
    options: shuffleArray(['25%', '22%', '20%']),
    answer: '25%',
  },
]

export default Questions_Fiscalite
